黑警成日話人啲節目針對佢，屌你又唔戴口罩累街坊！

有針對錯你地班垃圾？

黑警 = 中共化武